林鄭幾時搞個美國民主法案制裁下侵侵

香港咁多外資，外國人同外國企業係到。
要搞就搞個西方民主法案啦，玩大佢，邊個國家幫香港人出聲就制裁邊個，限入境，加重稅，外國資金限制撤查，商業登記玩程序，唔租地比你，仲有送埋中同扣留。
唔怪得知林鄭同雜種唔驚美國啦，因為香港係國際都有咁上下地位同經濟實力，要玩可能大家55波

支持林鄭去馬，一於攬炒！

香港共產法案

反制美國

應該未柒到咁呀